[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 82

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

lm

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

818 2點 維園見
大家一定要出！

無女

我都無

jher ching

咁點算
尤其呢兩個月好想滋潤下

141

我唔係要解決性慾
我要係塵世間有個人陪伴我

818

咩嚟

要hehe嗎

屌自膠
一定會

小心後悔

布丁狗Ching很適合你

818維園集會，約定你

有無人

我由兩點喊到依家，點解喊出黎無好過

一點喊到依家 個頭好撚痛 無好過+1

我地係咪就黎喊到青光眼

上網睇緊聽日點樣聽日隻眼先可以唔腫 有無方法

敷冰

仲未訓

敷冰袋

無冰 即整等好耐 我要消完腫先訓得 聽日星期六屋企人唔洗番工一起身就見到

why cry

因咩事喊？

好似用廁所水整冰快啲

Long d佢唔信任我 sad到仆街

比人屌我有病 痴線

比個好重視既人屌我明明佢唔岩

...我唔想用廁所水敷眼...

點解唔信你

bf!?

Fact

No

屌你

真係好唔開心
講下自己情況
有一個由中一開始玩到大既朋友，
大家都讀唔成書。
雖然大家中三之後分開左學校，
我同佢都轉左校，讀完中五會考之後佢去左台灣，
我留左係香港讀HIGH DIP。(呢刻係講緊差不多10年前)
跟住都KEEP住聯絡，
晚晚打機，玩下信長玩下LOL。
之後就算唔係成日打機，
都會成日見面，因為好多共同朋友，
無論朋友生日，大家自己生日等等。
一直都無咩大問題。
但係到左呢排發生既政治原因，
我同佢開始出現分歧，
我係好黃，會去發夢，雖然唔算得上前線勇武，
但我都會著上GEAR支援，唔到最後一刻我都唔肯走。
而佢就自稱不紅藍黃綠，只係睇真相。
開頭佢都只係問我有無出去，叫我唔好去，好危險之類等等
去到後尾我發現佢同我講好多陰謀論，外國勢力，
泛民議員同中共一樣仆街等等。
近排講多兩講佢就拎813機場單野出黎，內容大家大約都估到，
開頭我都求其覆下佢，唔想破壞大家友誼前提下既回覆。
但估唔到佢最後竟然覺得我黃到扭曲，覺得我教人勇武，美化勇武。
真係好唔開心，連我父母就黎5X歲都係支持我既時候，最估唔到一個識得最耐既好兄弟會咁樣。
宣洩完，８１８維園見。

SORRY FOR 1999
本身想講父母就黎60歲，其實佢地5X歲

佢一唔係身邊就會變到好無安全感

而家好返啲未呀？佢仲有無講啲咩話你？

諗真d你有無做過d咩

做咩仲唔訓

講左好多野 太多 依家無咩事啦 整緊隻眼 等佢消腫就去訓教

你呢點解仲未訓

gaming

u professional ar

只有飲醉酒 先能夠脫離現實世界嘅煎熬...

仲打

is. blow teeth? I have no stack to the society

其實發現酒精可以解決好多問題

利申而家wing緊

早

掛咗幾耐?

邊個 ex?

番工d 野好難背
點搞好

轉工

寫貓纸

點睇? 唔係幾好...要多d做語文練習

點解分呢?

係呀

冇朋友? 好多野都要時間經營 就算俾時間落去都未必包生仔

我有語文練習三 可以借俾你睇....記住要還㗎

唔好咁

分手原因? 現實可能仲沖擊算數吧

唔收你錢

點解分手既

我都仍然好掛住妳……

我記得由60幾開始，宜家呢個帖都到82了。
我以為傷痛感，會因為時間減少。

但其實當我肯定咗你之後，
我想好似唔再識得放低你一日半日。

以前同你一齊嘅日子，
我以為我已經做得好足夠。
但原來相比起而家，
而家先係我最愛你嘅時間。

宜家一有風吹草動，我就立即拒絕身邊異性。
一句笑住口講:不用加配，謝謝。
目的就係唔想傷害到人，
更加係想自己完完全全守候你返嚟。

係好傻
但我更加清楚呢種傻已經係最後一次。
希望有一日你會感受到我嘅改變，
相信我會保護你一生一世……可以嘛？

可參考陳同佳

屌那星！坊間啲cre書都係講common sense，我洗鬼買咩，直接Google就得啦

+1

有第二個？

要由語文練習一做起，努力

我可唔可以屌你

4gaylo

唔係肉搏

點樣可以識多d女仔？
成日話義工義工
係咪真係咁多女仔做義工？

成日都唔開心 點先可以令自己開心啲

cda tmr free?

某d原因 同衣家果個都預計會分開
有d野 我真係接受唔到 我都講過 衣家表面冇野 但時間一到 我就會散
佢知我唔開心 佢衣家係咁用各種方法氹我 但改變唔到既 就係改變唔到
搵第二個既出現 去令自己更輕易分開..係咪好不智

陳同佳2.0

=_=冇咁顛囉屌

- - u like lor 分手lor

dllm

有時候真係好無力。。。
有人說平行線最可怕，但我認為最可怕的是相交線。明明他們有過交集，卻總會在以後某個時刻相互遠離，而且越走越遠。

你幾大初中就大肚？

有無人幫下我

mo

Dllm

讀咩好呀

陣間點行好？

講清楚了

唔知幾時鍾意/愛一個人可以愛到咁卑微
連自己介意/底線嘅野都唔敢出聲
要諗好耐先咁講
怕對方嫌麻煩

得自己一個真係好辛苦
不停死纏爛打

唔知今日會唔會見到女神？

無仔

真的很適合要狗衝了

打份工啫

唉

返歸lu

唔知今日有無人
但我好想有人聽下我講野

我想係度放低一個故事同一個人

以前男朋友係我追返黎
當然下場好慘
所以我同自己講 女追男無好結果
以後一定要搵一個佢追我既人

但命運就係咁
年幾前識左另一個男仔
開頭佢唔中意我 我係佢身邊等
我唔信邪
我又去追佢 用左一年時間先一齊

但一齊左半年
成日都因為佢好多野都剩係顧自己而嗌交
佢試過扔低我係街
試過block我
試過講分手
試過用粗口罵我
試過係我喊既時候cut我線
試過幾日幾夜唔肯聽我電話
每次過左幾日 佢又會黎搵返我哄返我
然後我就會前事不計咁繼續原諒佢77次

每次我都罵自己做咩仲唔走
我都試過狠心block佢
跟住過左兩個鐘 我又同自己講 我要報仇 我要令到佢越黎越中意我 無左我唔得之後扔低返佢
然後就解返block

係咪好傻
但我只是想佢愛我
就好似toy story句對白咁
‘想有個細路會無條件咁愛我’

然後到今日
我地又嗌交
佢再次cut完我線 唔聽電話
我又喊到癲左咁瘋狂打比佢
然後到打到第十次 我停左手
我第一次覺得 我好心痛自己
仲要單方面咁愛一個人到幾時？
如果唔係我唔肯放手 我地一早完左

我諗佢都比我迫到攰了
成日比人迫佢中意我 迫佢理我

突然間清醒左
真正愛你既人
係真係唔會捨得扔低你自己喊到收唔到聲

我要放低你係度了
唔知當你擰轉頭發現我唔再係度既時候會唔會有少少後悔
最好笑既係 我連你會為我唔開心既自信都無

我做左咁多野最後都係落得咁既下場
係我自己攞黎

你成日叫我走 叫我搵過第二個
我而家去喇
但我由始至終都無嬲過你憎過你
反而覺得好抱歉 一直強迫你去愛我
對不起

我答應你 自由 我從此給你

喊出嚟！網絡慢到相都唔想up

但願牠們有錢收

華潤堂現金券

上次畀錯咗飯盒佢哋

who

真心搵日去藍絲集會玩下都好

上次喺藍色page留言見到
「我明明是要素食飯盒的你為什麼給錯了我？」

多謝你
希望以後搵到既係中意我多過我中意佢既人

搵靜靜cda仲好

人哋驚咗你

佢唔理你囉

impossible

Possible

返到荃灣去ikea食pizza

絕對possible

ikea ban list wor

唔好去愉景新城呀唔畀去廁所

而家愉景每個出口都有人睇住，唔驚啦

好似係牛奶公司定怡和？

牛奶

唔好離間me and 靜b ok?

ban!

beside political 好５開針

點解你今日冇去咩

表示極度遺憾，並且呼籲相關人士尊重他人意見

好扮唔扮扮狗狗

約５刀cda!!!!!

未開始你哋已經散咗啦

絲打今日話唔同你去啦

前晚牙靜哭

好似有見到但係我未夠膽問佢咩事主

薯餅蛇同牙乖絲去咗邊？

薯餅蛇去咗粉嶺出水砲車

呼籲有關人士尊重個人主權，絕對唔容許他人勢力說三道四

啲眼淚應該補過水動樂

爽死了？

甘超級乖乖？

你唔可以乾涉窮國生活
佢嘅感情生活豈容你呢啲外國勢力喺度說三道四

係 耿爽

怕咗你

迎春華

邊個講我

我

今日有好多靚女

今日心情超級 down , 唔開心到極點 !!!

日日都多

做緊咩

點解阿

返緊屋企

同埋掛住你

佢離間我地

點解

花❤

發生咩事？

佢不嬲🤫

我都掛住你

咁易比人離間到架咩

係咁架啦 第一日識佢

why cry?

靜靜

邊有

前晚

唉唔好提

今日你做咗乜？

民陣仲未講有幾多人？應該有300萬？

仲要+6

係喎

仲入緊

勁
你係咪記住曬佢每晚做嗰啲咩

我記錄曬

人數都唔重要啦對家都會話我哋作故仔

左膠式派膠

你對住條女就仲入緊

窮J is watching絲

窮ching未上水

舔舔

sick ball wor

佢自推only

食KFC

竟然搵到eason唱最冷一天

u call g！

我唔call g只，只call u😘

#bar

話說825係咪又荃灣？

真係唔識玩ig

Hi

無人

cda

好悶

最近呢到少左人

窮ching...

有無去淋雨？

抖M?

召喚餅蛇

.

Eat shit dog就免提啦
講野唔係遊花園就打頭盔 自圓其說
無良知就係無良知

,

^ 3 ^

想食牛雜了🤤🤤🤤牛心，牛肺

初戀係第一次拍拖定第一次愛人

你講完我即google

又得返我件non society-stockholder

Google有無講

樂伽公寓係咩黎

你坐幾耐？

第一次愛人 != 人地愛你 == 暗戀

同至愛一齊咗五年
佢一句話唔再愛我就講分手
放唔低呀

大盒特盛都唔錯

呢個sticker😂🤡

都幾年

咩暗戀

不嬲一句野就可以完

你單方面中意人，人地唔係中意你咪即係暗戀。

answer應該係第一次拍拖

如果第一次拍拖唔中意對方 之後中意又唔係單方面呢

唔中意拍乜鳩

會唔會有左第二個

我嚟叫下春

好掛住男朋友 好掛住好掛住

可能係中意 普通好感

點解唔搵佢

佢病咗抖緊

噉咪即係中意lor dllm cda第二春？

聽日去佢屋企陪佢啦

邊同 有分 好感 中意 同愛架嘛

唔係 咁岩同個fd討論緊 兩個都唔知

好喎 順便

你a380 pro喎

Is
因為頭先冇你

哇屌咁似我既但我個個唔完全係我錯所以都無咁後悔

點解番唔到轉頭 同佢講改晒佢比多次機會都唔得？

5年日日有個個人 突然無左係咩感受 我都唔想諗

有咩分別

啊，愛一個唔要拍拖可以擺喺心入面單戀

出多d汗會快d好

關咩事

相愛呢

出汗

諗起就正
好想瘋狂出汗

早d訓聽日早d起身去搵佢

啱啱瞓醒...

下

又話要番學 日日夜晚先起身

non society-stockholder係噉。吹？

最叻係你喇

八月返乜學...未做暑期作業就真

依家做

不了

我有mentally disable

雙方都愛？

抽搐 尖叫 出汗

冇仔

讀ha

勁

點夠你勁

你起薪30k fatfat

你都差唔多

你一半....

你唔係同手Ching同一科咩

你估我好似手ching噉屈咩傻婆好食能力ga

叫手ching過兩招俾你

手ching 100 我得5

跟佢搵食啦

你fatfat la

邊度fat

30k wor仲唔多....

你咪去讀返個master

我都覺得好奇怪，五年以嚟日日都可以同你咁好感情但突然間日就乜都冇晒，所以我覺得係有啲嘢，但係又唔可以講廢話

首先，佢突然間急速地斷曬所有同你嘅關係，一係就係佢做錯嘢一係就係你做錯嘢，佢做錯嘢即係例如出面有咗第二個或者覺得背叛咗你或者覺得自己做得未夠好等等，所以感到內疚， 所以同你斷絕曬所有關係來往，你就算點樣努力去改善同改變自己都係冇用，因為佢自卑所以佢選擇唔見你，你就點樣都搵唔到佢

其次，就係可能你真係激嬲咗佢，但係冇可能你一激嬲佢佢就會即刻block曬你，除非佢係港女性格唔能夠承受少許挫折， 不過我唔係佢邊個我冇資格鬧佢，每個人可以承受到對方欺壓同埋犯錯嘅底線都唔同，所以我唔能夠判斷，我只係可以分析可能你平時都有犯錯，然之後日積月累到達佢唔能夠接受嘅底線，所以佢忍唔住先會block你連你解釋嘅機會都冇，如果唔係一般情況下你犯過錯佢都仲會聽下你解釋嘅，呢啲就係愛情入面嘅溝通同埋包容，你可以透過改善自己去嘗試挽救呢一段感情等佢可以重新再次上架，因為呢段感情五年都算係比較長所以我都會傾向盡量以挽救方式取代放棄分手，平時幾個月嗰啲傾向Move on搵第二個，但係如果你唔係事主唔代入去你唔會知道五年感情可以有幾依賴同埋有幾深，因為佢就係感情寄生族，透過寄生同依附喺別人尋找生活安全感，同埋背後嘅backup 依靠，如果一下子冇咗真係情緒都崩潰

如果佢真係所有聯絡方式都已經斷曬咁就唔係暫緩，而係壽終正寢

其實，人人生來沒伴侶的一對，當然到你到時代入去真係愛一個人咁耐，就算你明白呢個道理都抽身唔到

最後，為咗令到自己唔好咁傷心，盡量學沿途遇上同類都只不過借段歲月同睡

你係咪想下個目標係50k？

cyin,你睇我同浮狗傾咗乜。你應該明個conclusion
好驚過左今日 大家就會思想大倒退變返2014咁

#440 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好
難得認真

cda幾時食飯

你明？

布丁ching認真嗰時好charm ar >///<
扮on9撚人嗰時又可愛
又好man會關心人
唔掛得萬人迷orz orz orz

答無，都可以係唔想佢諗多咗點解仲有聯絡，依d都係當事人自己決定

知道呢個局勢仲諗埋d感情野好唔應該
但我控制唔到自己對對方有好感
有無人答到我 如果遊行肯兩個人一齊出黎
但問佢拎左ig之後follow佢
佢無accept我又無follow返我
咁係咪無機
有d後悔問佢拎左ig
因為佢應該估到我對佢有意思
佢唔accept我
我已經無勇氣搵佢傾計
琴晚加佢 佢到今日都未accept
係我太急定無機會？
利申：藍絲 我地係612識 隔左兩個月先搵佢再遊行 中間斷斷續續傾下計咁 都係關呢埋運動多

覺得巴打可以做既就係坦白，但坦白問係有風險，但佢繼續咁落去同個ex糾纏不清，愈拖愈攰，倒不如坦白，如果佢知錯，咪俾個機會佢。如果佢仲係扮傻、唔知錯既，建議搵過更好既女朋友。

宜家已經唔需要擔心人係餓底.....唔夠食，因為好多人義捐，唔會因為你係餓底食窮佢

唔會唔歡迎你

我需要勇氣去問。。。真係好難
打擊太大，好驚就算我問佢都係呃我

佢有無搵過你先
無嘅話可以搵第二個

其實過咗咁耐，依個正苦做咗d乜做過d乜，感覺已經唔係發痔既地方....好痛

我好想走離開依個地方.....由荃灣走出去屯門已經好叻叻我得七碎之麻

聽人講d狗點解要同黑社會鄉下佬玩理一齊我都唔明

睇到既係佢哋玩完返屋企，跟住就放狗咬人

諗諗下好似只係主動問過1-2次我係邊有無事
放棄

你有呢度咁多位巴打

食窮人個個就係你

搵第二個啦

sor9ly

Who讚既？

首先，點樣定性唔係最重要，大家都可以將一件事睇成好重或者好輕鬆，但係大家會唔會表現出嚟或者影響成件事發生，呢啲就係所謂嘅互相尊重同埋各有各做，就正如大家成日喺唔同政見嘅facebook page留言攻擊，如果係畀對家睇到我哋有幾多民意力量嘅話咁有冇問題，但係如果喺「自己人」同一陣線、黃色，見到有好多和你飛都譴責動武，就好似返幾年前何CC都譴責暴力咁樣，咁大家就真係會覺得失去民心，咁就唔會再肯去做，因為有啲人覺得冇咗支持就冇咁勇敢，就正如得自己一個「落單」嗰陣都唔會夠膽去衝一樣，所以為咗鞭策對方如果對方喺某啲情況之下做錯咗或者影響成件事做得唔好嘅話，必要嘅譴責係必需嘅，但係下諗都唔諗就話畀自己勇武嘅人係鬼嘅話咁就真係冇差別分化，咁就同2014年失敗嘅原因一樣都係自己搞死自己

其次，就係對家嘅力量已經開始進步緊，但係我哋嘅思想仲停濟不前玩膠，而能力或者實力冇特別進步過嘅話咁就會輸，冇人叫你不停優雅，咁人哋攻擊你嗰陣你就唔識得搵還擊，仲記得2014年有個組織叫做文化監暴，入面有條撚屌叫做何式凝，前嗰排佢竟然叫人一人一條底褲去警署門口都唔知做乜，行為藝術唔係咁樣玩㗎，建設喺被捕者嘅二次傷害上面，但係左膠好鍾意做呢啲搞死社運，我係狗狗我都好驚呀好多人攞住底褲喺門口唔知做咩
做返啲實際啲嘅嘢啦，點解明明佢隻眼係狗狗射盲，但係對家可以講成係自己豬隊友整盲，就係因為佢哋無賴嘅同時我哋亦都冇力，我哋成件事唔夠團結唔可以一下子顯出畀對方睇我哋究竟有啲乜嘢實力，我哋冇辦法團結一大部分人到去話畀佢哋知真相 淨係得一兩個會喺下面用粗口互相指罵，然後當人地搵到啲對佢地不利既證據，例如影片，而佢地又撐唔到個陣，咁啲藍色人就會縮埋一舊扮失蹤/轉移視線
，佢哋完全冇回應過條片，對真相視而不見，難怪大家會話經歷過811呢啲事件之後仲有人繼續支持警察，就係因為真相未講得好清楚力量大到連對家都要開始思考自己有冇支持錯咗對象，浮雲布丁， 而家攬炒呢個議題已經畀對方講成係「唔單只要自己死仲要搞死香港」同之前嘅「你自己罷工就好點解要逼埋其他人陪你一齊，其實就係我哋唔夠團結我覺得有啲人登唔想團結喺度搞分化，所以先會造成好似係大罷工失敗然後為咗夾硬整多啲人數就塞住mtr等人哋返唔到工，然後就有好多人被罷工，然後藍色page就有嘢講

好明顯佢哋梗係唔想團結去完成或者成功一件事，因為一旦成功咗佢哋就再冇錢收，鬼知佢係咪外國勢力收黑金，總之而家佢哋明顯知道運動一旦成功咗佢哋就冇得再攞呢個運動出嚟呃錢籌款，呃飲呃食，所以口號廣林鄭下台真普選但當然到最後佢哋會操控到林鄭冇下台，下年繼續叫口號，五大訴求叫口號就得 重威脅方法叫林鄭佢真係就範就不了

可惜好多人同睇唔清楚建制B隊嘅威力，佢哋係搞死社運嘅其中一個所謂自己人

CC 窮J 雲

你可愛嗎？

佢自己讚自己

臥底？連cctvb都睇唔過眼啦

笑死油油

比佢既

油油笑死

啱

d妹妹話我好攪笑

可唔可以精簡d，老師話太長會扣分

好
食埋嘢先

做唔做我專屬屎忽窿

cda 幾時同小妹食飯,girls talk

插who？

互插

私煙cumming？

fat checked

噓 私煙插屎眼

哦

你不可愛了

......

下星囉

好喎我應該抽到時間

收搞笑卡定收好人卡好啲？

再唔係9月8之後

但係窮J開咗學

今星？

窮ching 一畢業做rn 30k up

人哋話下星你就話今星
幾時去火星

開左學唔出得街？

得啦叫慣咗唔想叫你布甸

談判專家

訓導老師對走堂嘅學生會打屁股

談判專家到現場講咗一句嘢就走咗喇喎

放學出黎囉

未做暑假作業....

好呀越夜越有機

正，hea過做保安

手ching會用煙噴我😵😵😵

好chill

yes

靜靜會用汁噴你

掉佢包煙

爽！

霸氣

Is

不過冇紅封包收

利是✅

Skr

Jackson oppa🤙🤙🤙

食屎狗出左番學時間表未

哈哈哈哈

接佢放學

和你放學

未,仲pending

女神

兩個人雖然都已經小心翼翼維護，但係sense到嘅嘢唔同，就會好難溝通。誤會多左感情就淡，點算

咁就要睇下你哋係send邊一方面嘅嘢搞到唔同啦
有時你哋兩個有意見上面嘅唔同係要透過互相傾同埋互相包容佢盡量磨合，如果唔係你哋就會鬧交要畀面交一係就唔傾，但係好多時都避開唔到， 每次傾親你哋都會好煩躁，有時會嚴重到準備鬧分手，如果樣樣嘢都收埋唔肯講嘅話感情就會丟淡，但係有陣時你哋會避免鬧鳩避開咗好多嘢都唔肯講，但係一遇到嘅話就會唔識處理
所以平時大家有機會就可以攞出嚟傾未必一定要同化對方但係避免之後炒大鑊
有時佢發你脾氣有時都係為你好如果唔係咪唔係佢邊個佢都冇你咁好氣唔理你就算，可能佢係想等你進步咁樣做到佢心目中嗰種好，或者想你同佢理念一致
嘗試企喺對方角度諗多啲傾多啲，就算大家可能有嘢諗法唔一樣都好，都可以避免誤會加深，反而攤開曬出嚟講大家都知道咩事，咁就可以避免感情丟淡，傾多咗計大家關係更深入更親密

情侶行為！？

對方嘅溝通好被動

整返q lor

唔好ff太多

我去接你放學唔通我同你就係情侶關係咩

靜b點同

你問過佢未

FCed

岩岩拍拖兩個月
一齊如常
女朋友無啦啦琴日病緊之後
今日同我講
「我無事，有番工，我覺得真係好煩，想靜下，唔洗再打俾我」
同我同朋友都咁講
我又無做錯過野
可以點解釋
今日我因為佢已經無晒心機開工同食飯
訓又訓唔好
係咪俾佢靜一排就會無事

佢病左 你有冇關心佢？

窮ching

DNLM

屌

問lor

曬命po

block lor

發夢做消防隊同謢送啲人去急救/教會
不過老豆老母深藍
早幾日左眼紅眼症，太唔舒服，個人又攰
之後唔記得清空個背囊，唔小心比佢地搵到
之後嘈左一鑊，雖然我本身可以處理到
不過我知道之後我繼續出去只會繼續同佢地嘈交
所以即日自己搬左出去住
有家歸不得，放工對住4幅牆
好撚抑鬱

我又出現啦

有經濟能力咪搬

bno平權之風已經吹起

如果係妹妹裙底已被吹起....會開心d

有關心佢

頭先發現佢ig del我地既合照
Facebook relationship 一齊既日子 但無轉status
係咪已經完...

？

女神真係好正

想嘔

Y?

24/7 wor

Hangover

ocamp on99

都未ocamp 9月

why 24/7?

仲以為你有咗添
btw 飲多啲寶礦力啦，水暫時唔好飲直至無作嘔感覺

你係咪見過車頭大燈？

好苦惱

你24/7

屋企無岩岩勁口渴飲左兩杯水即刻想嘔好想飲湯

做咩比人知左acc?

6am sleep 10:30 wake up

屙俾你

Me6am sleep 1230 wake

做咩訓咁小

屎水黎

仲未m到 好驚瀨嘢

我飲完酒d m停左都驚驚地

唔好諗 一諗大壓力就唔黎 聽人講 去驗下啦

撚cc台班on9好好玩

咁得閒

⊙m⊙

正常，而家嘅你飲水會更加缺水，要飲電解質嘅嘢先得
無寶礦力可以試下一杯水加半茶匙鹽頂住先
記得飲多啲電解質水呀👊

yes, cda揾我玩咪忙

訓多陣落街買先

9月8後ok

idk wor半個月後this weak 100% ok😍😍😍

飲電解質水呀

Ok啦你會放學架嘛

知道啦d人話飲yogurt係咪有用

我放11點

朝早？

晚上

而家嘅你會更差，不過當你好咗之後飲就唔同講法

點會放咁夜

點解既

凉冷氣

涼冷氣都唔出黎

下星期lor- -

我9月8後 100%得 廢事下星又比你地話我放飛機

我會哭住唱 風箏 · 改

但之後一定得喎

暫定住先lor.....

暫定再改你又話我飛機架啦

會阻止酒精分解，換句話你要更長時間分解酒精
不過，如果飲酒時/前飲就係好事

多謝你救左我差小小飲左

.......唔會lor

一定會

我屙俾你

唔要屎水

想報答我就以身相許

你有女神既

但係佢唔屬於我

今日遲咗3日都未到
點去驗

我係水泡

驗孕

唔係

3日姐 你平時好準

買驗孕棒 你條仔呢

平時都唔準呀
但係驗孕棒唔係要起碼成一個月之後先驗到咩

平時都唔準咁唔洗驚啦

咁又唔知喎 應該唔洗掛 咁耐之後先驗到會唔會太遲

一般在懷孕幾天後它就會出現在尿液裡，但由於量少，開始不易測驗出來，直到10天至14天才日益明顯

而家好驚 點算好

10-14日 你有未

ho pro teeth, 你用過？

遲咗3日未嚟m

擺明網上cop

淨係插咗少少入去 射都無射
但係我好淆

咩阿 有左之後既10-14日喎 姐係你搞野既10-14日之後阿應該

仲以為你pro

咁應該無事啦 咁都有左真係個天要玩你

你估我係你

me A0

咁就應該有

媽咪....

好驚
我連處都未破

唔要你呀

屌笑死

you A380

驗下啦 雖然應該無事

媽媽唔好唔要我

on9

無事啦 唔洗咁驚 你大壓力先唔黎

浮雲死左去邊阿點解咁耐唔見你架

我呢排玩ocamp瞓得幾粒鐘 會唔會關事
我而家好驚

做冷氣軍師指揮大家

會 訓得小真係關事

係喎辛苦晒

但係我已經補咗眠啦

邊有得補番架

補眠應該純粹令你自己無咁累

大家都辛苦了

hey有無睇我new post

好多負評

好多on9靠佢地最尾100%分化

你咁樣講 邊有人聽得入耳
換個表達方法啦

many fking stupid idiots, 懶作文....

你就當大家都係on9 畫出腸先明 幫下佢地

咁大約幾耐先會m到
點樣令自己無咁大壓力

遲下揾cyin食飯，叫佢打- -

who is cyin

就是因為佢病咗所以覺得好煩，唔想其他人嘈住佢，等佢專心養病，所以當一個人病咗嗰陣佢先至會想自己一個人靜下，就正如當佢壓力到達頂點覺得好煩躁想一個人靜下一樣，就算你哋出發點係想關心佢都好講得太多問得太多都係煩住佢，不如等佢自己一個仲好，除非你覺得佢自己一個會做傻事咁就先至點要點樣都要逼住去關心佢接觸佢，如果唔係嘅話佢因為覺得你煩然狠狠地做分開嘅決定就唔好啦
冇錯呀，喺你同其他人眼中你係冇做錯嘢都唔知自己做錯咩，亦都會嘗試講咁多嘢去解釋，當然大家都知道唔會話邊一方面有錯但係情緒會牽動自己判斷，喺你眼中可能出發點係做得好嘅嘢最後傷害到人都唔知，就係佢當時嘅心情會覺得你個行為係有攻擊性
一樣嘅眼睛不一樣的看法，一樣的腦袋不一樣的想法，一樣的初心不一樣的心法，一樣的出發不一樣的爆發，幾時都話唔係成日纏住人等人哋對方會每時每刻都記得你或者你霸佔住佢長時間就係最好最甜蜜嘅，都要畀對方空間去掛住你先最重要，如果佢係鍾意你嘅大約你畀咗一break，例如三日左右，咁佢就自然會覺得佢自己重視同外嘅人開始唔喺身邊會忐忑不安會掛住，

teeth dust

出現了！

其實有個無條件撐你既人 有個可以安心返去抖既屋企好重要
我諗有啲手足同我一樣無 大家都要加油

痴線第一次睇呢個英文

大王好耐冇出現啦
喺窮J同我講叫我去佢嗰個post
我先去了解下

blow teeth?

Part Time Blow Job

cda.....

next weak when

When cda free？

大王去左邊

我好愛我女友
但我親手做左傷害佢好深既事
我已經唔可以再係身邊守護同照顧佢

好辛苦

希望佢以後唔好再諗住我個仆街對佢做既事

u pick time la, she dou aeroplane ga la

帽？

唔係 背叛左佢既信任
係gp 度用啲好唔尊重既字眼討論一啲我地共同認識既人同同事

Beat aeroplane

無論你係咪背住佢都好點解你要用侮辱性嘅電眼去對你嘅另一半傾計呢？
佢就會覺得識咗你咁耐連自己最信任最重視嗰個都唔尊重佢咁佢難免會失望嘅

講講下我都喺

我破你

好淆 有無人安慰下我 我應該點做好

處

不如就星期一

@最大粒

屌 邊有咁易中 唔通男人坐完張凳到你坐 你又要驚咩

我都想屌女🤤

Who

下世努力啲

@Silent cda

第一次呀嘛
仲要咁耐未m到。。。

第一次又唔會易中啲

個膜仲喺度大llm咩

笑
就正如啲人話坐大髀會懷孕一樣

想坐你大髀

想畀cda坐🤤🤤🤤

好耐之前喺手巴個post有人喺便利店飲醉酒
手巴叫佢即刻飲糖份嘅嘢

佢不嬲都多負評100%比人針
你係咪睇咗我喺呢個group打嗰篇文？

有睇你個po

邊篇

勿分化嗰篇

link

cda next monday🤤🤤🤤

諗到下個禮拜終於見到佢
你啲狗公味出曬嚟

9月8後唔得咩

搵多d絲出黎啦

再見多次🤤🤤🤤

食咗200個🤤🤤🤤

上次八月生日聚會我已經話要搵至少一半絲打但係冇人理

我會驚.....

我出到黎會唔出聲

+1....不如取消

咁冇責任既說話你都講得出

咁咪取消囉

但我又想j cda....

真係冇野好驚

Ig畀咗相你

我ig mo add u wor....

佢china u year 2/3

喺個ig group嗰度呀

番茄妹

I no know english

我又睇

邊忽有English

唔係佢

Y teeth? will die teeth?

Teeth nlm

佢china u year 2/3

nei up mud 7 ah

冇得解

佢中大 二/三年級

你好叻

娶佢囉

我覺得好唔開心，玩app識左排既朋友 block左我

玩app多數都用黎攝時間架啦

又唔係我屌既 我有咩責任

Cda

都已經見過兩次面，keep住用line傾，而家block左line

唔用wtsapp唔想比電話你

4年幾係等咩

你又俾手ching!?

身份證

咁我初初都係提出用 line，大家都方便d。
可能因為佢係好積極既黃絲，而我比較摺。

做咩咁大聲

你上大陸la 屌

🙈🙈🙈

咁都唔會咁快結婚架啦 等4年幾結婚咪岩岩好

關事架咩

你見完手ching之後俾number

搶你工喎

我唔知啊，可能佢覺得重要

咩阿佢好似一早帶我電話啦 個時問數嘛

有*

勁 一早有了

未見已經有number

is

我叫佢唔好帶條女落黎 自己番大陸你估佢會聽咩 佢都係問下炸嘛

唔緊要啦搵個個囉 人地搵到第二個

你覺得係咁？

咩apps🤤🤤🤤

個時問佢數學炸

你見過我啦咩 咁多野講

數學勁

咩又係d普通交友app

有無skills share🤤

我唔知 但block得你姐係唔想再同你傾 咩原因唔係好重要 除非係你問題

但點解唔講係咩問題，就咁 block 呢，搞到我好唔開心

因為你唔重要 人地唔係想同你解決問題 係唔想理你 你可有可無

聽講啲交友app文化係咁
利申 冇玩過

噉畀人✅✅呢？

因為你hea覆

我好認真㗎喎....

你成日淨係覆表情想人點覆你

😚😚

駁唔倒

係呀所以佢哋會避開唔畀contact你因為認識未夠深入

包大人

無得救了 最終今日同我講分手

話說點解神廢唔見左

返工

隔離post可能有

塊膜仲喺度唔代表唔會中招

係攪笑咋?

d妹妹話我似有咗三個月嬲嬲

點止3個月

咁已讀我又唔block我呢

19/7
大約係9 10號啦

近排姨媽同婆婆都生cancer，
應該時間都唔太長
每日都好似倒數緊，
一嚟黎兩個好難令人接受。

新聞都唔敢再睇，
一睇就唔開心，好想放底一切都唔理
但奈何呢個係我地屋企，
一定要對抗極權

之後又畢業，
又唔知做乜好。。。
唉好多事發生

平時m都會遲少少or早少少
有少少淆
不過多謝你地 我而家無咁緊張啦

有時梗係check下好啲啦安心啲

食咗嘢未

食你

哇洗晒底無人記得我了…

6901 ching

大王萬歲

我記得你好似係女仔嚟㗎…係咪呀…

欸雲醬~
好久不見

可能係同期 大隻咗少少

大隻同肥有唔同㗎

矛錯

即係係啦
偽巴

佢有鳩㗎喎

好撚迷
咁嗰次係邊個自稱小妹

意思係大家都係三個月， 阿bb比同齡嘅大隻啲

去咗打R6同繼續實習~

原來大王仲係學生

後生啲都唔錯

冇錯呀
係大嘅學生

老了

大王緊係大啦

雲醬真有趣

@浮雲

邊度大先？

有人成日自稱小妹

佢好勁㗎

謝大王讚賞

屎忽😂

勁屁又吹奏

兄弟爬山，各自努力。唔使和理la，加句核爆都唔割咪得

唔使商量？

呢啲風氣要改

你居然記得

叫男朋友check check

小妹最憎人扮女人

唔係點做一國之君

所以我就係 不知你是男是女

明llm你自己都仆街

謬讚謬讚

謙君

食咗200個負評，再推應該一大堆

話說雲醬幾大

我明你背後個意思 但表達方式可改善

小人不敢
但老過大王既

我21快22了 QaQ

teeth dust畀我收咗皮？

唔係差好遠

好想食芝士薯條

年下攻你😂

連登仔好蠢架 要講白啲先明
你暗串就以為你真串分化大家
teeth dust就應該醒目既

join

大王咁強勢

佢應該又作文

😂
不過都係有肌肉先好味

你都試下

小妹練緊
大隻啲先唔怕畀狗咬死

又小妹…靠夭逆

我淨係對牙靜先會😍😍😍

小妹係絲打

溝佢

靠夭逆，乜泥.....

yes, but how

唔明就算啦…
你唔係認識開😂

溝我，快點

小妹都唔識

大王好飢渴

開乜。。。超必？

認真咩你真係冇聽過台灣人講呢句

靠夭 可以google，逆 係語氣用詞

諗住自己整喎

一齊食

佢表示驚咗你

冇嘢好傾

wtf....

咁我要淫亂後宮先得

大王唔可以沉迷男女色呀

女色不了我應該只會沉迷男色

靚仔嘅大隻嘅全部留低其他全部出去

大家幫大王徵召壯男

第一次不合作運動咪傾出嚟嘅成果

咁我退下先

你係軍隊外務副官😂

有咩外務 係咪同女子國軍隊交流切磋

而家都定咗喇
冇嘢好傾
Carrie話要傾啲咩啫
一早講好咗五大訴求冇其他嘢好傾
Yes定no

12碼

#hoho定咗乜？我話反送中者之間要有溝通。關柒婆乜事

咁我理解錯咗你講嘅嘢囉ok？

👌小妹凈係牙靜鬧我先會咸😫😫😫😫

Cda 大部分都俾你嚇到啦

good orange

你見到呢個post冇乜絲打入嚟你就知啦
得靜靜做義士

我要一個就夠....

仲有小妹

！！！

👌🏻

牙靜飲Vodka都唔醉，畀佢知我飲jolly shady都冧咪仆街😱😱😱😱

等佢執你屍

講真心話

淫雲

大王快啲派我去長駐

除褲等我強爆你

溝生命之水版嘅long island俾佢飲

小心遵命

我都係喎
JS會醉

小人 驚到手都震埋

btw暫定next mon wor

會唔會酒精中毒....

本王去食飯先 稍後再處置你呢個居然 對女性起色心嘅淫賊

驚唔冧可以溝zombie

聽候大王發落

佢係話9月8定下星期？

我400 pounds 佢要call gogo van先搬到我...

jolly shandy好難飲

好似下

點會呀

你好型

我唯一會飲的含酒精飲品
酒精好苦

大王好渣

yes! I am big daddy cool call diesel

我不碰酒啦

佢仲細

係咪飲過一次啤酒就唔敢再飲

點會呀!最盡咪200ml 80%酒精

後面唔明

係純粹覺得好苦
有啲乸喉唔明你哋飲嚟做乜嘢

....80%

佢唔飲酒精想轉飲雲精

唔算啦

我會飲cassis orange同screwdriver

因為人生更苦

啤酒真心不了

佢400磅？

Do you want to fuck Carrie Lam？

飲到有肚腩

我飲橙汁得了
貼錢買難受

你哋太肥

is.

wtf dude

She already fucks me everyday

小妹係肥婆

型

慢慢飲加埋飲電解質水無咁易醉

唔係最唔最問候係酒精嗰個味都幾唔係我心水

我飲牙靜啲二手嘢就得

你要練到佢咁大隻？

cassis orange其實甜甜地,無乜酒精刺激感

好似好貴....

所以一直都話靜靜驚咗你

考慮下啦

巴打

猴擒
我都想有人猴擒我

我藍絲...

同fd去bar先飲

is.？
咩意思？

未去過.....

係

lol我以為你有咩特別解法😂

唔會有咩特別啦

大王做咩咁飢渴

寂寞呀嘛…

藍屍

無敵是最寂寞

係因為你自己形住有不祥預感啫
其實乜事都冇，但係你會有不安恐懼，因為始終分咗手你失去咗一個依靠，所以你暫時會覺得身邊好似冇咗個人，即係冇咗安全感啦，因為冇咗個人喺度扶持幫助同埋做你嘅support，所以你會覺得有好多事自己一個都未必上到手或者解決到所以你會開始驚
呢個時候最好就盡快搵返個friend做代替先，唔係拍拖，係陪你傾訴下或者做你嘅support，有咩事都可以即刻幫到你先吖嘛

無分手 係我翻屋企佢翻屋企嘅分開

有咩用

同問

有人話佢同事女友做放射性治療，仲話佢無仔生，雖然我唔熟佢與我無關， 但聽到呢啲人咁講真係嬲 難聽又un耳

想轉工但係又搵唔到

995

996

997

998

999

1000